[屯門JJ] 新屯對出搞乜？

唔見有火但一條龍係到出緊煙

有無人知咩事

一係燒垃圾一係拜山燒到山掛 依家都冇煙啦

咁快無煙
我5分鐘前經過好大煙好長嫁喎